【劇透慎入】 同左老豆去睇 <<鋼鋸嶺>> .........

死忍爛忍本身忍到
去到最後憶述
一見老年上慰即刻爆出黎
簡單幾秒已經見到佢一生愧疚

其他都好精彩
★退役紅骷髏勇救新蜘蛛俠
★發夢望到日軍果下
★最後終於用繩索救埋神fd條屍
★日軍剖腹其實係有個人補刀

想睇，但唔得閒

輕輕地留名

夢見日軍個位 我嚇到成個人震左震
搞笑係佢上到軍事法庭 期待緊佢點拆得掂 最後係父幹
不過齣戲係好睇！

世界級電影 好耐未睇過一套咁有感受性ga 電影

堅持信念同信仰

係現今教徒大部份只見虛偽

切腹係要有個人介錯（等佢痛快啲）
可惜嘅係戰神Smith死。

如果所有教徒都係呢種捨已為人
唔介意全世界都係椰撚

驚椰撚會拎黎打飛機

依家啲神職人員

我有個位唔係好明
主角最後扔返個手榴彈去對面 咁唔係違背咗佢堅持嘅信仰咩？

可能係因為出於保護隊友掛 所以唔會違背？

利申：9up

隔離個post有巴打解答